Ahoj Adame!
 
Chcí napsát té o své dovolenou!  Jsem cestovála na hory.  Tamhle býlo moc hezké.  Napišu pro svůj obyčejnyj den na horách.  V 10 hodin jsem proboužila v hotélu.  V 11:30 hodin jsem hrala v tenis.  Ve 12:30 hodin jsem plavála v bazénu.  Ve 13:00 hodin jsem mělá k chutný oběd.  Ve 14:00 hodin jsem mělá navštěvu z kamarady.  V 17:00 hodin jsem byla v kíně.  Ve 23:00 hodiny jsem tancovála na diskotece.  V 01:00 jsem býyla z kamaradem ve klubu v restauraci.
 
To byla moc hezka dovolena!
